Airpods pro 討論區（13) 痴線的左右耳 fw sync

玩死人

lm

LM

叉唔到電可以點

唔記得60日內買apple care

有冇巴打試過冇端端聽歌同我推爆音量乜都冇撳update前都冇咁嘅問題

有無人試過其中一隻耳喺搭車期間開NC
架車震一震就有啲好細聲既啪啪聲

偷雞唔到蝕渣米

約天才換 / update fw到最新

WF1000XM3用家準備轉會去Airpods Pro

女朋友趁網店平買左隻寄緊黎

網上買Studio A 1599 係咪算比較平

Clublike網上買好似無貨

airpods 1隻右耳已經connect唔到

四月嗰時已經買咗
真心覺得呢個價好抵玩

跌左就真係停雞唔到蝕渣米

之前試過咁同換左
無諗過咁快又有事

粒電一死真係total loss

買apple care我要睇產品，明顯冇得整，一拆就爛嘅先會買

追完上一個post
airpods pro好似好多野壞咁
想買但睇完個post又有d 卻步

pro?

有冇人一到地鐵站或者多人既地方airpods就會疾下疾下咁？

New po lm

1代

成日pairing唔到右耳

睇彩數，用左咁耐基本上無咩大問題

信我
上少啲連登就無咁多問題
有啲根本你唔撚上黎睇都唔覺有問題, 0 影響
係連登仔先屎唔臭都走去換
就黎連個series no. 唔靚都要去換

等於你唔行入廚房，係唔知間餐廳幾污糟

聽聽下歌一有WhatsApp訊息就會停
係咩玩法

而家仲有冇CLS 6點後優惠？

售罄

去到5 月15
冇extend 到

咁而家邊度買最抵？

想問呢個網買完之後要等幾多日先可以去店到拎?

同問

carousell個d 全新水貨 6舊幾
點解咁平？

fake 或者壞

因為 $6xx 係買一個教訓

擺明淘佬野啦

你用緊無線耳機

我care會買airpod同macbook
唔係成日iphone跌落地就care冇咩用
但唔記得買

咁又點撚樣？

有冇人試過其中一隻耳
行路 搭車都一路發出吱吱聲
突然有一日聽聽下歌發現呢個問題

會
過幾日又變正常

弱智先問得出

On9仔

當時星期五買、星期一有得拎

smartone個online store
如果登記多個新會員acc -$100
可唔可以用返同一張信用卡

最撚衰過我喺st 買😂

琴晚落左order咁你有無拎去換呀？

想問而家airpods pro 可唔可以用係iphone 7plus到
我見官網寫（適用於運行最新版本 iOS 的 iPhone 8 或更新的型號）但冇寫iphone 7plus

我都係，一樣2月20日

我問左佢等覆

可以，係唔可以音訊共享(即係一部機拖兩個airpods

但係我iPhone 7 試過其實都可以

唔適用於airpod?

有冇人知nomad點拆？

換左隻左耳，等同步FW
好on9

每半個鐘打開一次CHECK下得未
佛誕都未撚搞掂

我FORGET, HARD RESET, 之後即刻得

其實可以打返上apple
Upload返張單，佢地應該會check到真係幾時啟動
會幫手改返岩個日子

今日拎左貨，website check 過保養直頭可以比我自己入返個日期wo

圖

我25號係studio a攞左貨
我都係要驗證個日期
但會出現「
抱歉，我們目前無法完成您的要求。請稍後再試一次。」

你入完係咪跟返你入既日子計？
我試過入完都係變返疑似佢出廠既日子
入完都無用

我入完今日就變成咁！

我可以成功驗證呀！反而想知你黑色個個版面係邊到check嫁？係咪都係website ？

有冇人試過用無線叉，但會差到斷斷續續

去check下啦 保養期內都好方便

唔見左一邊想配返係咪709
有ac+都係同一個價？

係
2手carousell都好貴
買唔過

唔該，唯有再揾下先

係街跌就無硬
屋企都可以find my

諗返起幾日前賣單邊就覺得麻煩
都sync唔到
好彩個買家都肯要

我都係咁 差下熄下咁

保固狀態又驗證唔到個購買日期

係studio a網購
好似好伏

用緊 AirPods 2
呢排覺得佢細聲左好多係咪即係壞壞地 開到最大聲都係咁 要成日較位先勉強聽到

左耳果隻雙邊戴哂，會出現好細嘅啪啪聲
但戴單邊左耳又冇事 我懷疑係Firmware問題 之前都冇

Reddit 話用洗眼鏡超聲波機可以解決到個問題

依家邊到買比較抵？

點睇佢斷斷續續?
我用無線叉, 佢個燈著兩秒就會熄左, 都唔知佢係唔係叉緊....
定佢應該長期著住燈?

熄左燈應該就係長叉緊，我係叉叉下又著一下橙燈，斷斷續續咁

有無巴打想收AirPods pro，全新 (信用卡禮品)
可以一齊去羅，有興趣留個tg

出面賣緊1500
你收幾多

響乜乜A買平咗400蚊就算啦
仲上嚟圍乜爐

$?

Comply Foam Tips係咪出左
有冇人見到街有賣未？

想問下突然之間唔能夠轉換各種Noise Control 其實係咩回事

跟出面1500比你？

其實AirPodsPro向下係咪冇收音咪？

我問下姐, 我有了
你去IOS 區問下, 1500應該有人要

岩岩想買，巴打我有興趣，去邊度攞？

留個tg?

有冇人試過咁 講電話果陣對方不停聽到佢自己把聲

又或者mic斷斷續續

想問下有冇人用嗰時會覺得好痕

你係咪有 Apple Watch 唔小心推到錶冠

佢sense 唔到你戴左，可能有一邊鬆鬆地，
正常要兩邊戴晒先可以用 noise control,
試下入返落盒再拎返出黎

已解決 昨日Forgot Device 一次 跟住比佢叉三十分鐘 再Connect 多次 搞點

唔係搞掂先俾你?
要自己搞?

尋日去genius bar換咗左右耳，charging csae冇換所以跟 warranty既s/n keep得返，
但想請問呢度s/n變咗1，係咪冇得搞？
已經unpair，forgot同hard reset過哂

同你一樣，唔理佢了

個日去D人勁惡，對面果個仲係咁屌個婆
不過聽人講apple開始炒人

BTW，係要自己整

係咁,個天才哥哥都講過咁係正常

點整其實?
我換果陣,佢直接同我講好麻煩,好複雜
所以佢整埋先俾我
我見佢都搞到十幾二十分鐘先ok

隻右耳壞左 開NC 會沙沙聲 去士多換左隻新右耳比我

插住電等佢自動update,無得手動update

一個月因為電流聲換咗4隻耳機

其實都係打算長用，只不過萬一將來真係想脫手嘅話就麻煩啲，
要同買家解釋一輪。
之前買埋AC，+諗住第二年就到期嘅時候搵個理由去天才吧再換一對，
咁前前後後應該夠頂三年先再買下一代。

Airpods應該無咩人會買2手掛

幫我嗰位天才唔係咁講㗎
話用耐啲個s/n會更正返喎
我就有保留了，
同樣情況見外國啲用家都冇計，
其實係自己有少少強迫症啫
真係長期自用就唔使諗咁多....

明明對Airpods pro用完放返入盒仲有成6x%電，
隔一陣再打開見到電量顯示左右耳居然見紅得返1x%
原來係啲on9 bugs，
換咗都係咁，早知唔換好過換

之前五舊水放咗對airpods 2，
其實有人要嘅，
係睇價錢啫

不過自己唔係成日用，
電池OK仲夠頂四個鐘以上，
每次用完晚上都會用消毒濕紙巾同blu tack清潔好先至再放返入charging case，
所以都算新淨衛生嘅。

如果電池仲健康500都ok

而家諗返2真係少鑊氣好多，
有點後悔唔keep返

我有pro,仲keep住隻一代，不過右耳成日斷連接，粒電又得返個半鐘壽命

Air pods2值唔值得升上pro?
想買俾囡囡做生日禮物

我想問點樣睇Airpods Pro仲有幾多日可以買apple care plus？

同埋隻Airpods Pro無係Apple Support個apps顯示是否正常？

Thanks

大鋪同official premium reseller買，
就跟單購買日期60日內購買AC+
細舖或unofficial reseller 就呢度入s/n check 下，
60日內購買AC+

放心，airpods係support app係唔會有獨立顯示。

airpod pro 收音差係咪通病嚟? 錄音講野完全聽唔到自己把聲

唔知幾時先有comply 耳棉賣

大聲D

訂咗要等幾耐到先有得攞？

我星期六訂星期一到
同埋即場比188有studio保加送殼
仲諗緊洗唔洗加apple care

其實d人係咁講airpods pro d音質唔惦， 但我試曬sennheiser, trackair, 1more anc, (全部aptx) 反而覺得airpodspro最岩聽(acc),

aptx嗰3隻的確係分離度同音場，係比airpods acc好一級， 但人聲反而係airpods pro調音最好， 人聲解釋力高d同厚d, 同前d, 最正係開降噪影響音質極少，

sennheiser, 齒音幾勁下， 一開頭聽好似好好， 但聽得耐d齒音令你好唔舒服

1more直情唔惦， 人聲好乾， 聽得好辛苦(開埋anc直情聽到想死)

trackair就偏暖聲，人聲都ok, 但降噪就差d

sony無試， 因為個盒同隻耳機太大舊， 同聽人講， 帶得耐會帶得口唔穩， 要成日調位置

邊到買Air pod pro最平

新手一問
airpod連windows pc支咪有冇方法用到黎打機?

我隻右邊係屋企跳過落地之後 開左NC /通透mode 聽梗歌 行路搭車會沙沙聲
係咪要約天才換?
換係計apple care換單邊個價錢定俾錢即刻1換1走人? 定要放低幾日俾佢?

有無人都係 係盒到拎岀黎個陣
帶左邊 既時候 右邊個個就有感嘆號
之後重新放返晒入盒
呢次帶右邊先 但係到左邊有感嘆號
要一直係咁試到無感嘆號先有得用

岩岩上官網見到有得book聽日 即刻9衝book左先

想買
但好似好多問題咁既

降噪弱左有冇得搞搞佢

無

用佢嚟錄whatsapp語音麻麻地

巴打你去天才到換係 Apple care+內 免費即刻一換一 定要放低俾佢整

我聽日先去，直接同佢講自己reset過都一樣先
我off左NC同通透無事 但off左佢其實係自欺欺人

直接官網訂送香港？

係呀 5月頭已經落左單

即換，我第二次沙沙聲，今次特別嚴重…

新買第一日check耳塞明明話岩, 但第二日check就keep住話左耳唔岩, 換大換細換人都一樣...係咪有問題?

講咗好耐 你遲咗入嚟

啱啱買翻嚟，收到wind降噪會變廢，有冇方法唔畀對耳機up?

係smartone，有無得加apple care?

可以親身去Apple Store比Serial number精靈幫你加

自己網上加又得

Thanks

行雷咁大聲，要戴住AirPods Pro開ANC訓

其實邊度有得試airpods pro
買左xm3好撚唔舒服

有隻第三方叫spinfit，舒服好多

有無必要買 apple care ?

以前有線耳機都係用spinfit

用緊comply 好快爛同埋比原裝都係舒服少少

xm3點帶都係唔舒服

佢大粒，無計

ching想問你有冇買applecare我冇買但係都有差唔多嘅問題 但係嚴重過你 係平時帶住都有啲噪音

我有，不過本身有一年保養，應該無影響有冇買apple care 喎

之前係左耳，今次到右耳，唔知係咪頭一批問題。
早幾日換左，而家疫情影響佢無試到就咁換左俾我。

好似無方法

想問下airpods pro同airpods輪流用 戴果陣洗唔洗重新connect?
想講電話用airpods, 聽歌用pro

唔洗

Spinfit 出左airpods pro版？

講緊XM3

ching去咗未

會出

冇單佢會唔會幫我睇搵咗好耐都唔見張單 淨係得盒

唔使帶單，佢地check s/n就知道保養到幾時

thanks依家就去

你Book咗天才吧未㗎？

book咗 依家前一日book都大把位 冇曬啲大陸人

换咗左右耳畀我希望唔好再有事 好撚煩

之前對airpods，左右耳各壞一次，雖然冇收錢換畀我但真係好煩= =

好撚垃圾 後悔SONY換APPLE

真係叫講野收音好d 同 夾ios 用方便嫁咋

巴士一定DODO聲==
sony完全唔會，有無人收 4月買有ac+ 1200$

有興趣

apple邊方面廢事sony? 想了解下

有冇發覺訓低咗個人佢係開唔到降噪？

低頻蜻蜓點水，高頻唔夠響，調音有差距(XM3開咗Dsee HX嚟講)

係連接穩定少少，同埋有防水，運動能冇咁擔心

兩款都用過覺得未到垃圾

右邊成日差唔倒電

左邊耳出現電流聲 點update

有，打算拎去換

個case成日充唔到電
佢會換過個case比你？
有刻名果啲會點

Sorry 咁遲先覆
星期五晚過左去, 天才話好多人都係咁對完個serial number,淨係插落機
行左次analysis就成對換俾我

不過個日都算ok,等左兩三個字就到我, 佢話無BOOK可能要等成粒鐘

好似刻名會換個無刻既比你

剩係坐車開降噪有dodo聲已經頂唔順
仲未計降噪垃圾但耳壓極高，用一程車都頭早
我用sony完全唔覺，音質我相信睇中airpod都唔care廢時講

到底會唔會出新? 要買多對驚一買就出

我想問 一般耳機幾時需要換電，我第一批貨仔來

want g too

用緊xm3表示好唔舒服，成日想甩咁
換左spinfit叫做好左少少
有d後悔

睇嚟apple 唔會再搞好個anc
屌佢老母

airpods 冇一般入耳式咁入
對我黎講帶耐舒服好撚多
已經用唔返其他入耳

想問個降噪係咪仲係好廢
本身有對AIRPODS諗緊換PRO定轉牌子
唔係點講電話

你當咩都唔戴 外界聲音係100vol ,戴左airpods pro 但無開降躁會跌到70vol 開左就跌到3-40vol 左右

XM3唔更新降噪>Airpods pro

唔該樓上
咁我轉會SONY了

但XM3冇防水，同埋戴落好唔穩陣，我喺嗰邊轉過來的

主要想搭車個陣唔洗聽到咁多街聲

Comply 耳綿出左味？

xm3用家表示舒服重要d

有時戴住講野會bi 左一聲是否正常

Apple聽慣左會好鐘意
無味精 簡簡單單

DBS $133 x 12期

正常，原裝左右耳同charger係統一SN

你換完, 左右耳同charger 有3組唔同嘅SN，所以show 1

岩先登記左唔知係咪聽日就攞得

完成登記程序後，指定換領中心會在5個工作天或以內致電特選客戶通知有關換購安排。

仲諗住可以即刻拎黎玩

唔見咗airpods pro 個電池盒，官網要＄789，有冇邊度買平啲

唔算特別平

cap番omni 個record同帶埋張張卡就拎得

換衫成隻飛左落地，拎返起聽暫時無事

其實點解成日單邊耳連接唔到 以前airpods 1已經係咁

買air pods 好 定pro 好？

未用過降噪嘅話其實唔會令你失望
佢初出果個version勁到係滅聲嘅程度
而家仲有7成功力，換嚟係耳壓細咗同啲聲好咗啲

唔洗等佢打電話都得？

你可以打去問左先既

好地地做乜要降grade

耳痛撚成功爭取

我係屋企跌過兩次，左右耳各一次
BTW 地下毛毛墊

岩岩買左 開心使用中

邊度買使咗幾多錢？

岀咩新？頭戴式嗰隻？

耳痛囉
但佢得一個fw 又無得落番 /自己揀

我留意到comply foam個官網好多劣評喎，係咪可以慳返錢？

我覺得唔使買

淨係買咗iPad pro MacBook pro嘅AppleCare

經過apple store買埋

覺唔覺低音同人聲仲弱過第一代Airpods？

屌 硬膠case除唔到出嚟

一說係有人頭暈
另一說係硬件問題 太強加速硬件出問題

上個月CSL 買而家想加APPLE CARE 加唔到
有冇人知咩事

或者係降噪規格問題

唔駛理
我第一日買都係咁
直接拎單拎埋AIRPODS去APPLE STORE買APPLE CARE就得

唔買最好

打電話去hotline，佢會send email俾條link你，影張單upload 返上去，幾分鐘就搞掂。

有冇巴打試過返apple換過對耳塞？係咪又要約時間定就咁walk in都得？

利申有ac+，第一日出用到而家開始黃想換過對

今日入左手，好撚正以前未用過降噪，覺得呢個功能好神奇

Update完再上嚟吹下水

其實唔算神奇
聲就唔錯
利申：不是連衛兵，只有木耳

link

仲有好多國家選擇

點樣update我都未識

唔洗識，很聰明

你照平時咁用就得，唔洗刻意去更新

咩玩法,用用下轉唔到anc mode 同通透mode
跟住我重新repair 就開始連唔到 一路閃白燈

然後我試到貌似佢突然認唔到右耳
左耳喺盒入面係綠燈,但右耳就閃白燈

有冇人試過?

關唔關我去apple 換過嘅事?但之前換係換成對,得個盒未換

理論上係靜嘅環境之下 唔開anc 係咪會好聲啲

用左一陣 覺得低音好似冇咩feel，但整體都ok

有冇人試過唔知點解其中一邊耳仔特別倒水

我係右耳
左係90
右係64

啱啱左耳同你相反

你地兩個左右耳調轉用啦

我攞左去換
點知都係咁

實物好似都ok

啱啱入手 想問左大家用咩殻

其中一邊入咗水，如果整要幾錢？

黃咗會好柒

唔關事, 我對airpods 換左3次, 左耳/右耳/ 左右耳
都無你講既情況.
重有apple 換完會幫你forget 左舊果對再重新pair 過.
你試下forget左佢再pair

啱啱拎左去換啦,又換左對
佢話冇得搞,直接換
勁多問題airpod pro

呢隻膠 唔會掛

叉電線用番iphone 果條？
插左入去冇反應

點會冇反應 你意思係指盞燈冇着

係

有冇巴打訂咗Comply Foam？
好似話訂單太多要遲啲出貨

你要撳後面粒制㗎

你用尿袋叉？
正常叉到燈會著一陣就熄

2下

我5月頭落單
岩岩睇tracking到左香港了

1代airpods
有冇人試過聽1個鍾歌就無電
左右耳 都無斷電提示聲
約50% 就直接斷線
要放返入個case再拎出黎
又可以聽多陣
Reset過airpods 都冇用

係時候叫你買個新

唔得wo

㩒兩下個尾位
平時你轉Noise Cancellation / Transparency 嗰到

你入去pod pro 入面setting 睇下
同你iOS 唔好太舊喎

原來尾位有個鍵 真係唔知
AirPods 1 係是但打一下就轉到歌
宜家都幾唔方便

期待巴打分享用後感

係咪得APPLE官網有得刻字?
經銷商冇得刻?

右耳9x%
左耳 7%

咩事琴晚叉電見兩隻都9x

見佢有得訂S/M/L有啲興趣

只係Double click都唔方便？
Single click 停/播
Force press 轉mode

有咩問題

反而覺得以前打一下成撚日都hi唔中

以科技角度, 壓力感應係先進過輕獨感應

應該都會買

淨用wireless叉, 半年就壞了

屌佢個Case無線叉電硬係怪怪地
一時叉得好慢，一時叉叉下又停咗

去換個個盒,昨天walkin等10分鐘就有位

因為都冇生意😂
就咁走落去都有位

到左

巴打想知中高頻隔音有冇好左

好係好左 你當去返一開始firmware既8成
開大少少音樂已經隔左大部份
不過未有機會搭車 冇得試引擎聲
舒適度比原廠再好少少同冇咁易跌出黎
音質我覺得冇乜分別
耳油影響未試到
so far so good

8成幾期待搞到唔該晒

講緊一開始個firmware都係隔到5-6成中高頻咋
我估搭狗鐵d報站聲應該都係會好清楚
唔好太大期望

咁anc都係主要隔低頻，聽到都正常！係依家比起一開頭nerf左加埋本身物理隔音都差所以先咁應聲

等街貨comply, 但應該又食水深...

支mic係巴士或地鐵嘈雜環境就收得好差，大家係咪咁定我支野壞左？

正常

有無3合1充電座推介?

請換AirPods1/2

我就係由airpods 2轉左黎airpods pro,前者支mic好好地,估唔到後者會差左

點解我對airpod pro開ANC會無啦啦有沙聲 ？
之前係右耳今日左耳
Pair左兩次都仲係咁

2000蚊買對咁既野

有無巴絲等緊新耳機，airpods pro隔音，開頭覺得幾好，但用左幾個月 就覺得有d失望

帶單邊都開到降噪？
我之前記得明明係要帶晒兩邊先得
我個嘢係咪壞左

有冇人試DD HIFI個隻?
98蚊3 SIZE

今日收左貨聽一個鍾冇左一半電，唔係可以聽4至5個鐘歌咩

有興趣S 碼

差滿電有3.5-4

舊電廢左。 我個1代都係咁

係。刻字都原價

唔知點解連mac機會沙沙聲 連iphone又正常 屌

我睇左係冇開到架

會唔會你真係開咗ANC Mode

一開始買返黎個陣係帶一隻耳個陣唔會開到anc
而家唔知點解會開到
但單邊帶開anc我即刻暈暈地

有時係會輕左,好多細bugs
特別係佢個sensor
有時會detect 唔到你有冇戴

d bug真係多到暈

有得 set 一隻時 default 開唔開 ANC 㗎喎

已經係冇開啦

藍精靈話fw 問題

買咗兩個月原來csl 未入購買日期

有無人係喺smartone買？見我附近嗰間有得上網買即時拎可以賺埋分

我頂到塊黑色野就爛😢
一擺入充電盒嗰個位有少少頂住

我個Airpods pro個 mic唔知點解錄音同打電話嗰陣 人哋係完全聽唔到 沙聲同埋聽返好似我俾人暗住咗個口講嘢咁一隻字聽唔到 有冇人都係咁

Both yes

認真正常咩 我有同朋友測試過 佢都係airpods pro 但用佢嗰個打係完全冇問題 佢仲要塞過入洗衣機洗

垃圾

你適合用返普通AirPods

買咗apple care諗住去apple store換新airpods，係咪要連叉電case一齊換？
我個case有engraving，係咪要再等佢engrave過先得

我都試過，可能airpod/case內叉電位有塵接觸不良

唔洗
壞咩換咩
Case好似唔會有得刻返字，個case一壞左就無左

請問無Apple care, 右邊耳係正常消耗令到電池損耗，差唔到電，用幾分鐘就斷線，是否可以去apple買隻右耳$549還是可以換電$389？謝謝

只要非人為損壞，仲有保用就免費換。

549？
你唔係用緊pro?
如果係1，2過咗保用就用$549單隻耳機，
airpods係冇得換電，直接換新。

係 1，2版
唔該哂兩位

竟然真係唔見左隻右耳

comply出果隻專for AirPods pro嘅耳棉搵左好耐都唔見香港有得賣

明明左右耳同時聽但有次拎出黎用一隻有電一隻無電，係咩玩法

你個野壞左

明顯叉電位接觸不良啦
拎出黎再放返入去 confirm佢叉緊電咪得囉
換乜鳩 哂時間

有冇人知星際有冇comply嗰隻耳棉？日日都ot冇時間自己去睇

我ap pro用WhatsApp語音，好細聲，好多雜音
是咪個嘢壞咗

要講電話就唔好AirPod pro

用緊2b588，係咪應該update ios由佢

聽講WhatsApp voice message係用手機個mic 唔係AirPods果個

終極反智

依家studio a 做返1699 ？

右耳搭巴士用ANC勁大電流聲 通透mode就好細
我知fw問題但我唔得閒整住，好煩

今朝起身airpods右邊耳唔知點解好快冇電唔係咁快壞咗呀

上星期買左 Airpods pro
發現充電盒個蓋同個身唔係100% fit
姐係閂埋果時 左右咁郁佢會有小小移位同格格聲咁
係唔係正常架 可唔可以換
講到1999

錄音app同dictation都好似係咁
得電話正常

imessage 都正常

唔開anc/通透就無事架啦

正常，今代QC唔太得

去同佢講 有冇得換？ 成日形住唔夠完美

無試過，不過換完應該都係咁，因為批貨都係有咁嘅問題

真係！thank you巴打

有無人airpod pro有呢個問題
1:開通透mode/降燥mode 講野太大聲會有吱吱聲
2:戴住行路會有不論邊個mode都好似有水係耳仔個d吱吱聲

早個半年都無 呢兩個月先有
我以為係耳仔唔乾淨 已經挖埋耳都係咁

未過保 無買apple care拎去蘋果換洗唔洗收錢

1:成堆人都有
2:應該同1同一個問題

唔使收錢換

有冇人嘅AirPods pro隻右耳有雜音
是咪就快打柴

原來唔係剩係得我
唔該哂ching

成日身痕想買，但每次入嚟見到咁多問題就止咗痕

咁癲... 係hw 問題定fw 問題? 換機解決到??

hw
天才哥哥自己嘅都換過
我就換左兩次

岩岩攞左 AirPods Pro。 請問有咩要注意

今代我用好易甩出黎咩料

用海綿會好好多
我都係用原裝會好易甩

邊度有得買求介紹

淘寶

呢個真, 有時都唔知佢叉唔叉到, 我基本上都係插線叉算

爬下文就知

Ching 去邊到挖耳

x2

想知airpods pro comply 耳綿邊到有貨

我都換左兩次，今日又黎料，又係右耳

成對連盒唔見左
Find app度話找不到裝置
最後位置都無
係咪我做漏咩佢無pair到

新代就出, 舊時咪減價
再加上你碌返上睇D QC咁差. 咪拿拿散晒
分分鐘新代一出, 佢就變孤兒唔再賣

但新一代無anc

一路都講1,2支mic好好多

同求

Airpods pro 個spatial audio點整出黎？ 係咪會有新firmware?
利申：ios14

等啦，應該沒有咁快，等Apple俾你update AirPods pro嘅firmware，多數要去到年尾

反而佢個seamless switch 好有興趣

一直都覺得airpod 應該可以做到

你係咪買錯左

就黎有更新？

唔夠一個月我又唔知隻左耳擺左係邊
FIND 功能係廢的

二手咁污糟

講呢d，二手閪你又咪照屌

你叫雞唔帶套就抵你中愛滋啦

下...哦，係既，嗯嗯嗯

諗起d耳屎就爽

我都有呢個問題，我仲以為係自己跌過落地下搞成咁添，不過我update左fw之後好左，但仲聽到少少

幾撚時先肯出黑色

剛剛入手，一個人係房就咁戴住開nc唔開音樂
成個世界靜落來真係好正

pro唔怕
有得換耳綿

宜家airpods pro最抵係邊度？

啱啱出2D15既時候，同時有Reddit係2D19

出左firmware 2D27

咁快巴打iOS 13定14

閂蓋仲係已連線，應該更新緊

BTW 11 Pro Max iOS 13.5.1

Apple Updates AirPods Pro Firmware to Version 2D27

升完

ANC 同聲底有冇分別？

ios 13, 見到reddit有人講先上黎報料

仲係15, 同問

尋晚update 左ios14, 今朝用airpods pro, connect 完播歌, 變左部電話播, 再將airpods 擺返入盒再拎返出來先正常返

信唔信好

講真都冇得你唔更新

自動更新 ?

我都更新左2D27, 同2D15無分別

Putting the ‌‌‌AirPods‌‌‌ in the case, connecting the ‌‌‌AirPods‌‌‌ to a power source, and then pairing the ‌‌‌AirPods‌‌‌ to an iPhone or an iPad should force the update after a short period of time.

暫時好似無乜分別
要再聽真d

同lol d新英一樣
大nerf你先慢慢buff返上去
不過唔覺有咩分別

9月環迴立體聲先見真章

WhatsApp voice message 好似正常返？

正，期待

你地唔講都唔知
岩岩一睇 原來已經自己up左
即係無分別
就咁戴 未播歌 都係聽到好清晰既電視聲
就算聽歌 都係有背景聲

聽歌都有背景聲咁誇

都係啲人講嘢
巴士行過 地鐵閂門聲
紅綠燈聲個啲

你音樂開幾多

有冇巴打已經玩緊iOS 14而AirPods Pro又更新到2D27

Powerbeats Pro仲停留緊2C48

60%到

我都差唔多但已經聽唔到人講嘢
引擎聲就會有

無知一問，對AirPods pro右耳沙沙聲，冇買ac+，去Apple換洗唔洗俾錢？

我得

點解我唔得

我60會知有人講嘢，但唔清楚內容

所有voice message都係潛晒水喎
但傾電話又無問題 係耳機問題定正常架？

買左14日內有問題去換 佢係翻新定全新架？

我係拎去插牛叉電等一陣就得左

升到了

升咗正常返少少，但冇AP1咁清

講電話都係好差

我ios13 同時2d27

引擎聲唔會完全隔到

有 利申 應該最新firmware

要拎去換了

我都係，平時跑步唔會有
琴日一跑就右邊不停有細既啪啪聲

會唔會換埋個叉電盒架

唔會

冇分別到 更新咗都唔知

FF

好彩 刻左字

ANC有好咗喎
由transparency 轉去ANC終於有啲feel

點樣睇依家firmware係咩版本

我iOS 13今朝都係

設定>一般>關於本機>AirPods Pro

iOS 14 防 AirPods 電池老化 最佳化電池充電功能

唔知有冇得好似iphone咁熄咗佢就係搏佢ac+粒電打柴換

唔知自己隻AIRPOD 擺左係邊 個SEARCH功能根本冇用
要入左耳先有聲 CLS

今日換左第三次
佢今次話換左一個鐘後先開黎連
返到屋企打開一路閃燈連唔到
有無人試過

訓醒覺就得
樓主經驗

今日去左換新
左耳+右耳+充電盒 序號果到變左1
一開充電盒 其他人會彈個框出黎detach到係咩問題

我宜家用緊12.4 係唔係要update ios好d?

因為已經唔係同一set AirPod
所以number 都唔同左
強迫症表示好後悔拎左去換，換完啲撻撻聲都一樣係到
但無左個serial number

放心，日日煲幾個鐘一定打柴

Oh

咁到佢ok
打開就白燈定要按15秒

天才教鳩一晚

好on9，拿走一粒就連到係咩玩法

PLZ SEE THE TOPIC

咁我應該連一隻等定忘記晒佢

你隻放晒入盒度 冷手打個熱飛機
等一晚

2D27真係冇乜分別同上一個版本
不過依家Airpods pro算係咁啦
自從上個版本大提升左音質同小提升個降燥
如果9月有埋模擬環繞聲7.1 聲道效果真係有料到就屌打市面d真無線耳機

今朝一戴耳機就顯示右邊果粒冇哂電痴撚線
開setting見到升左上2D27
係咪部機用撚哂右邊d電黎update咁on9

所以今次死都要買care+
臨到期話粒電唔掂換隻新

都仲係咁

你RE唔RESET到?
入晒盒之後 篤實盒個制出咩燈

繼續橙燈

真定假架...日日都聽三粒鐘

冇白燈咁撚RIP? 天才幫你睇都係FW唔SYNC?

Call左 cs叫我聽30s歌再放入去差30mins
都係唔得，宜家試吓分開一隻一隻up

分開左右係有白

RIP

樓主又唔見左隻 左耳

你諗下粒電幾細
日日叉一年唔打柴都老化啦

個模擬立體聲係airpods update定要ios14先有？

2D27 + Comply Foam
個ANC即刻變咗完全唔同層次

我女朋友用air pods pro， 講電話完全聽唔到佢講野

iOS 14/AirPods Pro更新係次要

最緊要係片源Support

巴打耳棉香港買定官網買

問過星際冇得賣

遲啲打算買 想知有冇需要買埋apple care?
利申之前啲iphone同ipad都冇買

Comply Foam係咪真係正野？
想買

其實戴住開降燥講電話 咁我身邊既人係咪會聽到我好大聲咁講野
成日都唔敢開降燥傾電話

我會比較想用呢個多個comply

咁點講電話
如果airpod2 有冇同樣問題

平時我講到好撚燥

之前有巴打買完話隔音比原廠膠好少少

有咩分別

Pro Firmware update 到最新開降燥同transparent mode隻左耳都係有雜音2千蚊買垃圾

spinfit正野

巴打識野
想佢快d出

有冇講幾時出

佢上次話this summer 咋

姐係有排

有冇人升上去ios14 發覺AirPods pro啲音質好咗
係咪心理作用

呢個好想要

民陣 : 7月1號 14:00 維園集合！

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

please pin

Powerbeats Pro用緊SpinFit好撚舒服過原裝
AirPods Pro出SpinFit唔係唔買下話

出左真係狗衝

Csl仲有無做緊6點後優惠？

應該冇，clublike 就1599

個間問過 唔係comply 番黎

我都up 咗做2d27
但聽唔出有乜分呢個降噪

AirPods pro 本身有足夠硬件規格做到呢樣嘢

而家買最平係咪蘇寧1649?

月7.1聲道聽360去荃荃天籟之音

我本身嗰啲有線耳機都係用spinfit

我都係
但有樣野諗唔明嘅係
平時嘅入耳式真係會成粒入咗
但AirPods pro嘅入耳只係岩岩貼緊耳門
咁點spinfit

之前去左apple換左對
serial number 變左1係咪正常

Spinfit真係幾好用

幾時有

未用過，各位ching可唔可以講吓個感覺係點架？

降躁明顯勁咗少少

帶得實好多

最近又有返啲撻撻聲

二月買 上幾個禮拜有撻撻聲諗住拎去整
搵番張單睇
屌你applecare+同部機唔同serial number

同埋少量upgrade個音質(同原裝比)

實淨、隔音能力提高、低頻厚實

On99 更新完新version，自己斷線連唔返，要forgot再pair過
聽聽下歌自己傻左無左noise cancel同歌聲，連過又係咁
Dllm apple 亂9咁出update又要柒

過一排有興趣想入手
想知道係咪上price睇邊間平就可以去馬定等csl呢啲大公司有平先買?

新入手咗幾日，想問大家用無線充電嗰陣有無問題？我用無線充嗰陣成日會充充吓斷咗電

我都有呢個問題

2D27 大家咩review?

有冇好咗 定無分別

一鳩樣

我都係 其實係咪叉叉下過熱 佢自動停左？

成日有一隻叉唔到電, 好撚煩

你搵嘢遮住背面個金屬位試下

叉咗5秒後唔會再有提示燈

佢唔係講 case 上面盞燈

本身有用case，已經遮住咗個金屬位

2D27純粹加咗電池保護

即係點??

類似iphone嘅呢個功能，等粒電池用耐啲

clublike 做緊 1599

clublike唔係一早賣晒啦咩? 上去睇話售罄

巴打 點解轉既？

因為想入哂個ecosystem

iMac iPhone iPad Apple Watch都齊哂只係差個airpods

有冇巴打試過打開個case嘅時候部電話唔識show個電量岀嚟

間唔中會咁，唔係次次

通常熄Mon再開就有返

另外想問下 兩隻耳機都有電 但聽幾分鐘右耳就會自動disconnect係咩事左耳繼續正常播歌

我唔係次次有， 要放近d先會彈

個殼易花到仆晒街
第一日用咗兩個鐘已經花咗

而家1999

我都係右邊，上一個firmware 都無事，唉。

無曬貨

想問下邊度可以試聽
Apple store 又話武肺唔比試
百老匯/衛訊又話Apple 產品冇得試定係我去啲鋪頭細間得滯

原來iOS14 個live listen 有得睇幾多分貝
同埋有得tune聲

正，好似以前落場打碟Mixer咁睇Gain
綠橙紅

price 得自己友先會搶到首輪

去到俾錢就唔得

DBS $1596 , 133X12 分期

AirPods Pro ANC 最大考驗已經黎咗，就係夏天嘅蟬叫聲

其實個電池最佳化功能好似唔關AirPods firmware 事
我ios14+2d15都會彈出嚟

又有？

發覺音質同airpods1冇咩分別

咁你隻耳唔係幾靈光

巴打啱啱第1日買？比啲時間佢Run-In

我初頭都唔信AirPods Pro都要煲，但用耐咗真係明顯地有改變(唔關Firmware事)

係呀，啱啱買咗即刻戴

有，上2個星期買左

明顯失敗

要升airpods pro 新fw 是咪要升ios 先會跟住一齊升

我遲咗

求救

今日去換左充電盒同埋右耳
返到屋企我將之前既左耳忘記裝置
想一次過重新連接但連唔到只係連到右耳

左右耳兩隻既firmware version唔同
可能係連唔到既原因？

而家可以點算用唔到

訓一晚再hardrest 篤實後面個制

倒fw要留意
ipohne要連wifi
airpod pro要插住電 好似係

想問下講電話Airpods 2同Airpods Pro個收音有無分別

Pro 廢啲 街邊好勉強講到電話

今日右耳開始有雜音 滋滋達達 靜電聲咁, 過多幾日仲喺咁就走去換
Btw Ios up2date

其實個care+ 是咪俾車碌過都可以換到...
好似傳說中ge 電話咁

Yes
有條屍就得

屌...又無反應, 個case 個差電真係好撚19

無線？

2D27開心使用中

咁如果我有plus 唔見左airpods pro

上連登 100 蚊買條屍番來 +200蚊換

好似幾合理.... 反正爆左睇唔到sn 好似係

早兩日用原廠線差, 但今朝打開又無反應

我之前都係咁
唔見一邊 用find揾
但你一打開盒就話揾到
我都聽唔到有聲響
最後都係配返隻左耳

你認到左耳電量實係附近

右邊一開降噪就撻撻聲
要約天才

想問點樣開呢個版面出嚟

設定>一般>關於本機>AirPods Pro
要連緊線既AirPods Pro先睇到

樓豬幾時整返啲Q&A放#1

屌 點解仲係更新唔到2d27

我等下代imac

有冇人最近兩日成日斷connection?

Xm3轉pro完全冇後悔

頭幾水買
最近搭車覺得個nc好似弱咗
係又update咗定壞壞地

左耳成日拎出黎冇反應
又要入盒再拎 重覆幾次
有冇人有同樣情況

我都係咁
第一水買，唔知關唔關事
有買applecare 想去換

xm3 轉airpod pro好唔好

xm3 airpod pro 2揀1

我係，尤其是一戴上耳仔嗰陣時，會reconnect幾次

csl the club 無貨
仲有無其他地方有優惠

xm3 用耐左耳仔好痛

應該會買pro

知唔知邊到買平

Csl網店冇貨咩？你去睇睇，1599

我用其他藍牙耳機有時都會
通常係有其他app通知聲之後就會爆聲

六月尾開始Sold out

同問，邊度仲有$1599依家個AirPod 右耳得返半個鐘電

我已book 左精靈, 咁樣時得時唔得都唔係辦法, 用左apple 十幾年未試過一件apple 產品個質素係咁差

想問依家衛訊同豐澤買邊間抵啲，定係去studio A

幾時先有耳棉賣呀......左邊係咁甩出來

spinfit要summer先出

我都係焗住買咗淘寶野，爽哂

點解有淘寶野香港果d賣電話殼既一間都冇架

而家咪summer lor

你又啱喎

請問airpods pro是咪全球保?

Csl 門市俾埋the club 積分$1447

clublike依家係咪有貨?

灣仔旺角應該有，好似50幾蚊對，唔買唔得係咁甩出黎

啱啱clublike買左

牙膏

係旺角換左對記憶耳綿要習慣下

請問下各位而家約天才吧係咪試都唔洗試 即刻換俾我？
（左耳開降噪mode或者通透mode係咁噠噠聲）

請問下AirPods Pro 聽緊歌用Apple watch 八達通個陣
會自動pause左 點解決

係，試過話左邊有事就換左邊

我去嗰時佢連盒插部電腦試
不過好快就換完走得，大約10分鐘咁

Same

去genius bar佢whole unit swap俾我但上apple網話認唔到個serial number 耳機同充電盒好似都唔同號碼

而家買定係等九月出發佈會先買。驚佢出新款...

唔好廢話ok?

九月先買

唔該曬巴打 約咗9號了

請問Airpods pro係點換法？左右耳連充電盒換新？

我左耳充唔到電，兩隻耳一齊換，充電盒唔換

而家去邊買最抵？

想知2d27係佢自己update定咩？
今日先買咗機

自動,你用用下就會發覺up 咗

thx

個盒無換，check完邊隻壞就換邊隻

琴日買左個Powerbeats pro用
Air pods 2 都好過佢
😅

點解

冇消燥，好難入耳

check咗先囉

個sale話買apple care+唔見左隻既話可以229買番
堅定流

流

咁仆街水鳩人

邊度sales？

衛訊sales
我仲突登話官網無寫
佢都係咁答
覺得伏伏地無買

係咪有買apple care都可以隨時拎去換全新

w記貨就應該冇問題，
係d sales知少少扮代表放流感覺差d

我上次就係信咗連登仔由2B588上2D15
點知個ANC差咗勁多

最新2D27喎

如果可以仲有人用1599買....?

想問下宜家邊到買抵

第一次用airpod
點解個盒會咁痴塵 好難清潔呀頂

最難清係個盒D鐵粉
利申仲用緊airpods1

前個排右耳有撻撻聲
啱啱去咗又一城
換對新嘅比我

到期前去換新先

哎 放咗喺袋 拎出嚟 一打開 細細粒嘅塵痴晒係到

洗唔洗預約？定walkin就得
今日聽到左耳開始有撻撻聲

要約Genius Bar
問完你咩事
同你check埋一切正常
就會換對新嘅比你

網上見人放1300全新
點解可以做到咁低？

可能係APPLE既BACK TO SCHOOL

一係就公司抽獎嘅禮物

想問下師兄用開咩保護套/殼 同埋有咩妹介紹

*有咩好介紹

琴日拎去換，我話左耳有問題，佢都話大部分都有撻撻聲，換就換硬，不過愈check愈唔對路，右耳都有事，跟住check埋個盒，最後我成套新airpods pro攞走

唔買apple care做唔做到咁既service?

聽聞airpods係整唔撚到 一定係換全新

冇買，未過保養,前提係真係要壞哂